二次大戰都要靠美國掟原子彈先結束戰爭，所以唔靠美帝靠邊個？

靠衲Dee

今日唔曲

皇帝欽點衲Dee光復江山

朕係衲Dee嘅過去亦都係未來，衲Dee將會光復大明

諗起881 phone in

講咩

大約係話美國果時用原子彈好暴力 但諗番日軍做過d 咩就會想美國射多幾粒

I have this thought too